屌你老母bloodborne！

好撚正呀
點解我以家先買PS4

tonight, gehrman joins the hunt

May you find your worth in the waking world

仲卡緊關

你這個卑鄙的異鄉人

好似唔出2

突然發現father Gascoigne姐係加士居道個加士居

lady maria

英國足球名宿都係呢個名啦
有咩出奇

第一次打嚇到瀨屎

呢句野真係好撚型

ps4 game中呢隻玩得最入迷

玩呢隻game個陣好投入，玩到好大壓力，再加埋d怪嘔心，最後無點打地下迷宮

前期好驚, 見到怪都唔夠膽行
後期變左speed run 咁, 特別係有laser 射主角果關
唔多記得d 地型, 已經殺上腦
見怪就砍!

個到唔跑都唔得啦，d怪無限出又高攻

無記左打死隻鈴鈴怪就唔出,D人仲會弱左

無錯，前題你要避過d laser再搵到隻野
不過唔計血月既未見之村，其他又唔係過真係好難玩

超鐘意bloodborne 個風格, d 武器又有特色

去左雪城未

最鐘意個故事 好引人入勝

唔知而家新玩嘅人卡關仲有冇人連呢？

果時打到個人好陰暗，入哂個世界

買左dlc想玩返
但主線個save又冇左

願你在甦醒的世界中找到自己的價值

新玩同NG其實無乜分別啫

btw，DLC boss

路德維希

中bug贏

Away

叫fd子可恥

個故事真超正
最正係要自己揾晒出嚟
卡勁耐先開始摸到點玩
渴血都未到

打幾日都打唔贏

唔貪刀，唔亂跳，會易好多

爆左bb 再玩ds3
Ds3好似無咁正咁

Bb爽快好多

一玩就玩無用廢柴，然後就卡住咗打肥仔嗰個位就無再玩

血源有槍反易玩好多，氣氛又好
Btw, DS魔法系統完善d

路德唔難打，之後個雙漁人同孤兒難到痴肺

無野做果陣一定要咁玩

雙漁人堅難，孤兒都好啲

金杯滾地肥仔先煩

咁浪費

遲玩好事黎
因為就出2

玩埋ds系列

有冇巴打玩pvp

幾時出

打撚到勁驚
啲怪又勁

其實想花多啲時間去過版，但好多時一開機就一大班朋友踢波，就無咗件事

仲未玩

孤兒先惡啃 btw屈bug贏

最新trailer 個隻好似唔係bb2黎喎
宮崎英高話過短期內都唔會做魂/bb系列既驚

咩trailer

得呢隻GAME 係我PS4 最有心機玩

我到而家都仲玩緊，無論爆過幾多次都係咁正，特別係個故事，真係求下fromsoft快啲出bb2

Ching sick play

唯一一隻白金

白金

呢隻game我打爆幾次都keep住玩

個隻野勁煩 要去屋企避過兩隻腦魔之後 整到隻眼跌落谷底

月亮符文

我仲未過到三周目孤兒

聽講dark soul 先係大佬

玩到越後越不能自拔
好沉迷
唯一一隻玩左二周目同拎左白金既game
就算之後ds3都無咁沉迷

唯一有卡係森林三傻同屋企上面打果條友(唔記得名 )
打完呢隻game個人有耐性左

dlc難打好多喎

Fear not my hunter? Wahahaha

冇人話會出， teaser 應該係 tenchu 來

我玩到入醫院

神作

睇達哥打仲過癮

打完old huter 打唔贏出果隻怪 係咪可以叫人幫手打，定要自己刷多啲血源升lv先，一下打死

我好少打機但我都勁鍾意呢隻驚

太刀佬

真係好撚好玩 幾時出2

打唔贏孤兒同勞倫斯，此生遺憾

手殘拎好難用到槍反

我都唔玩槍反
避完先劈

槍反先好玩

我成日唔夠距離 變左用武器斬

地底迷宮卡無頭放血怪
白金唔到

試吓入佢中路

科斯又名科斯姆

我之前都打左好耐 仲有隻Amygdala

卡金杯4隻亞彌達拉卡到棄左GAME半年 ，之後走左去升LV用等級壓制+只用槍屈死左佢，之後所有王都咁打

啱啱玩果陣 打緊獸形boss都要卡一輪

我其實有幾多高手一take pass

我係玩完ds3 再玩呢隻
過左成年, 2隻都仲有keep 住開黎打

講過整緊一隻soulborne game

短期唔考慮整ds系列

其實bb已經新手向

疑似2個teaser

好似話係天誅來wo

BB其實難過ds
DS手揸一個100%物防盾就過到大部份關
BB主要玩閃避流

玩過ds2 就唔會講得出呢句野

睇玩ds幾，ds3太易玩

Ds2 ds3 boss比bb易，卒仔比bb強，ds2啲卒真係屌你老母成堆衝過嚟

ds 2個地形加埋卒仔夠你死廿次

ds1先正
ds2同人作 (dlc另計
ds3回味返歷史

2太多缺點，地圖垃圾，boss垃圾，一味圍你

孤兒屈bug 槍反到佢phase2都入唔撚到

dlc拉番唔少分
不過玩人海戰術真係好on9

晚晚玩通宵 真係好撚正

第一次玩個save無好好地整個人物外表，玩完一週目之後後悔
但係重新整個個人物嘅save卡關卡係雪城烈士到

前排先爆ds2 可能玩完血源咀咒關係
呢隻冇一隻boss要卡超過五次，尤其中期之後隻隻都1次困ko
dlc只有嗰隻亞倫騎士卡咗五六次，其他都好簡單下
呢隻遊戲最嘔心只係地圖同堆怪，怪同boss嘅實力就一般

ds3易過bb好多啦
boss血量咁低 斬幾下就死
教宗之前果d最明顯
無名都唔係想像中咁難
dlc 孤兒都難過黑龍

卡左三日既孤兒 solo過既成就感真係其他game比唔到

個期睇達哥玩 獨孤二劍打武士刀佬卡關

角色黎講如果你唔玩盾就ds3主角廢過bb
ds3好多難既boss都係大盾同strength武器好易過
有幾隻王即頭好似bb既王咁 但係有人就係ds既人就好難玩

我個人長期嚴重underlevel難玩到仆街

BB/DS好玩之處就在於
唔會限死你某個lv/裝/職業先打得贏
1lv空裝打贏ng+7路德維希個種成功感真係呢

玩埋外星人果下正

聽人講demon souls最難玩，好想試下

孤兒有幾難呀

一take過

其實根本唔係難唔難問題
係個故事架構同設計好撚正

phase 2真係好撚難...

孤兒有得槍反已經唔可以叫難
勞路斯同路德維希打到屌出黎
啲人話路德phase 2易打啲 我反而調返轉 聖劍mode 難打到仆街

Phase 2係易少少，劍影易睇睇閃

phase 1好易 次次都冇傷過
反而phase 2 中一下就俾人連死 補血都冇得補

真係個個人唔同

parry do you know it?

孤兒phase 2亂跳亂出招...點parry

又想再打返,仲未白金

差迷宮

孤兒埋身好易打，越遠越易中招

我打打下放棄咗槍反 專心避等背刺算

啱啊 phase 2 食一下就玩完
Phase 1輕鬆過
歡迎召喚我

孤兒要埋身肉搏

唔好驚左佢係咁向後step 痴埋去鋸刀牛丸火紙 手起刀落 會易打啲

Bb dlc 先見真章（最難係第一次打隻第一隻dlc boss死左十幾次 ，主game 較易

Ds3 太易玩主game 冇隻boss 係會卡，dlc 都唔夠bb難，但幾好玩

但始終ds1 難玩，個地圖太自由，有啲地圖行左去會被sm...
同埋唔慣速度太慢（從來唔用盾）一諗到要由頭行就

我玩完DS3 先玩BB，開頭要打水勁唔慣，DS3 坐下就滿 但玩落去就不能自拔

最恐怖都係10幾隻紅蜘蛛追住

有個向後火瓶

一開門成堆湧出黎
落葉L2無雙

白金左好耐
Dlc都拎哂杯
最難係打路德維希

路德單人一下過左

反而孤兒打左我成個星期放工返黎晚晚打先贏到

路希call幫拖打 孤兒焗住solo卡左2日 嬴果下真係好有成功感

玩唔店bloodborne係咪唔洗指意玩到darksoul 3

仲玩緊

好鍾意同Ludwig 打

我覺得DS易玩啲

孤兒打左我成個星期
一過左即刻大叫左出黎

不過如果mh同bb2一齊出我都唔知玩咩好

bb2有trailer先算啦 一齊出

都睇唔到樣 有分別咩

Ds2係咪有幾個防火女，事關我殺咗如蜜嗰個

琴日唔小心爆左， 即刻二周目， 要load 返save

Ds3 易玩得多

地城打完女王粒石依家知有咩用未

打完第一周目再進入第二周目打贏白羊先入dlc嘅話 係咪等於打緊二周目dlc

我玩完ds3 先玩bb, 覺得bb 易玩好多
我諗係睇下你玩左邊隻先，就會覺得後玩個隻易玩

玩過bb ds再玩仁王 真係覺得仁王比小學生玩

同埋好睇幾周目
好似爺爺低周目垃圾但係去到3周就開始CLS

求下你唔好再衝過黎嚇我啦

隻驚真係咁好玩?

呢隻真係嚇鬼死

有呢隻咩？ 邊個位

再出就整到隻game 比人鬧

兒家神作咪幾好

已白金，都唔知幾時岀bllodborne2
前幾日先剛剛買咗隻dark soul 3嚟玩

迷宮好多時都係機關房/貢品房

dlc路德維希卡足我一個星期
第二階段打到起晒雞皮

一個槍反屌死佢

My true mentor,my guiding moonlight

係易殺 不過每次都起勢咁衝埋黎 嚇到反應唔設

係好撚柒鳩閪好玩

鐘意死同卡關ge會好鐘意

我敢講冇一個地圖噁心得過阿那瑪祭坦N鳩咁多狙擊手
EASY MODE法師都要投降拎弓射

果關係限制左你一定要拎弓 一路避一路逐個射
你想9沖speed run 都冇可能 第一次玩果關 你係會眼白白睇撚住自己比人射死

成隻game唯一一隻boss要召npc幫手
卡咗兩個星期

音樂盒

其實可以用翻呢個世界觀，不過可以用另一個角度去設定人物。

Maria 系禾老婆

召左仲難打

兩頭走 好易中招
啱啱又斬死Ludwig

舊雅南隻狼人打幾多次都會比佢嚇親

宜家d 人咩lv 多，我150 搵人pvp 成晚影都無隻

120下比較多

打完路德維希，聖劍模式有dark soul 應覺

新入坑
可能經過DS1,2,3洗禮
好似易玩d
槍反易捉過ds盾反咁
btw靈視有嘜用 正係換野?
同埋有無主槍流派

高靈視有d怪會難左
eg 教堂下面拎燈果d怪會放鬼火, 女巫boss會多左小怪
主要用黎換套裝同血石塊, 60靈視有1血岩, 不過好似二周目先有
bb +10武器難過ds3好多

新人入坑
卡緊聖職者野獸

用神器組合啦
油+焰燒彈+電紙
我都係有野擲野+幾刀咁

第一關 唔好貪刀，劈幾下好走

第一關打墓地個隻易d

跳都冇哂血瓶都跳唔到上去

你跳之前 試下跑熟個轉角位同起跳時間

邊個位黎？ 完全無印象

嗜血前面間大屋
機關槍下面

見到呢個post又想攞番bb出黎玩
打烈士死左幾次之後就冇打

又想玩返

岩岩玩返 去到教堂。

見到好多鬼影，係咪好多人因為呢個po玩返

隻game唯一敗筆係得30FPS

store做緊特價

金杯大把

卡係渴血第三stage
血瓶同解毒又用晒

吹雞搵阿ken

如果唔係為左劇情
我建議呢隻game 點都要自己一個過 果種成就感真係好高

成套Maria真係好型 得閒cap返啲圖先

btw，洛陽好正，合體形態攻擊範圍勁廣 同DS3太刀咁

就係唔想揾幫拖

隻game 好多cut content

呢隻拎黎練槍反一流

試下用短劍貼腳打

掟血雞尾酒，隻怪會衝去你掟去嘅地方

打完女巫

打法幾有趣

3大廢boss
女巫 外星人 惡夢主人

當初刷完血點之後，打埋第一個boss就無玩

操作手感唔係好啱自己
成日覺得啲反應Delay

開頭條路卡左勁耐
之後果d 輕鬆過

重生古神衹呢

我想問下加點其實要點加

睇想玩咩路線
不過活力基本都30以上

25已經防大部分秒殺

我淨係加力量
想知秘法 血質果啲咩嚟

每個武器都有唔同屬性加成,A,B,C果d就係
好似千蔭咁血質有S即係血質加成最多
一般武器都有力量/技術加成
有d特別d就有埋血質/秘法
另外高血質把手槍就會高傷d
高秘法就道具高傷d
所以加點都係睇你用咩武器

秘法 可以當傳純rpg 嘅 魔力/魔法
血質呢。。。。就當係遠攻 (除非用太刀）

咁睇嚟我要重玩

Op既血質太力收左皮好耐

mon hun打法

我槍係用黎反 冇加過
加哂落體力 耐力 力量

想收返隻重玩

玩洛陽加技術啱唔啱？

psn特價

第一次玩，個神父咁難既

卑鄙打法

可以練槍反
同埋可以用音樂盒
p1可以卡樹打
唔夠力可以用火災

你地係咪第二周目先入dlc

唔駛
一味用斧頭轉轉轉就得

好冇趣嘅打法

1周目100lv打dlc幾輕鬆

冇錯
留意返加到50好收手

八週目全屬 99 先捨得收工.

我以為係雅南暗影

跟住呢？ 應該唔玩秘同血

純玩技術
應該升
活耐技
其他唔升 大概90lv就差唔多
石位純物理27.2石

打迷宮打到人都癲，到而家仲未打晒

27 石係要入迷宮刷？

7億錢 以前刷到傻

返正都係刷 刷深淵石la

全程雙刀烏鴉裝爆機路過 (後期換左洛陽)
型撚到震

有一半係重覆迷宮可以skip

烏鴉裝太樣衰不了 打到中段去左dlc打埋Maria 成套Maria 加洛陽

空身 加 教會裙

千蔭+伊芙琳

新買 打到渴血卡到傻..死左勁多次冇哂解毒藥
一到最尾 佢成身都毒氣就輸 打撚到癲
可以點搞

有冇試過雞尾酒

前兩日開始玩，依加岩岩ko 左森林果三條磨碌
so far 唔覺得好似d 人咁講bb 難過ds3 好多
可能因為我玩完ds3先玩bb
同埋我玩ds3 都唔用盾（除左某d 位會用細盾玩parry)
定係未到戲肉？上面話dlc 先見真章

未見之村第一次玩係咁死 成隻game 係孤兒仔一個人打唔贏

2個半鐘全boss攻略路過

係 爆一次賣左

即刻入去Dlc 揾 Ludwig 啦
Bb 係要刷血瓶啫

打到後期勞倫斯先難打
貝多芬都係無傷過 算易避啦
孤兒就一時時
個人唔中意屈bug 真男人

你玩到咁上下升下bl升下武器 bb入面啲怪脆到切菜咁啦
可能我一周目就打dlc
Ludwig唔係特別難
反而半血迷官隻amygdala同漁人村嗰兩條肥魚就真係打到我拋手制
Amygdala係成日磨完勁耐唔小心中手掌爆死 肥魚就技接技俾人姦死
白金完已經冇動力玩落去
再玩買多10打手制都唔掂

迷宮Amygdala/看門狗真係打到燥
水井魚人係咁衝埋黎

我90lv打一周目路德維希覺得太易所以特登第二周目先入dlc 終於明dlc有幾明

Dlc先係精粹

首先你要克服密碼恐懼症

如果你淨係玩主線 除左大教堂隻白狗 其他都唔難打

但當你玩埋支線 迷宮既話會發現主線d真係好垃圾

打完大教堂白狗直接入dlc會唔會影響故事

比起dlc啲boss咁主線啲boss都唔算難既

孤兒卡幾日就得架喇 慘得過我無人幫焗solo

間診療院真係痴撚線

診療院難打得黎 個氣氛都幾恐佈下

講講下就想開返黎玩

主線唔受dlc影響

分開2邊 可以話2個唔同既故仔黎

打到該穩王卡左好耐
第二型態成日搶反唔到但見人極速過

係咪城堡果隻？ 果隻我都卡好耐 2周目先去打

等佢衝落黎先開

2周目搵咗兩個fd一齊去輪boss
之後入dlc比boss1個輪我地3個

DLC除左外星人果到 其他都好易卡關

瑪利亞同科斯 卡到2046

Dlc係前傳黎 好似係

maria 唔算太難打 個陣用慈悲之刃係佢換mode個陣狂斬

卡到識槍反到佢死

最唔識打就係人形怪

印象中好似係

bloodborn個故仔幾睇好正

唔好俾佢變撒亞人
佢企喺道bilibala入第二型態嗰陣backstab佢
佢就會冇咗折射子彈嗰層紅色嘢
之後你埋身打佢 3 4次槍反佢就死啦
如果佢插劍喺地記得射下佢 喺劍飛嚟飛去好煩

dlc 係前傳 講番d怪既來歷 點解咁多人變哂怪獸 個故事超正 如果拍電影實好好睇 個hunter look 又型

一定好難拍做電影 啲劇情大部份都係腦補
網上都有好多說法 無官方證明
電影跟game 咁拍到東一忽西一舊 一定比人話爛片

就係留空間去幻想先係bb最大吸引力 反正個故事都係一場夢

仲卡緊阿梅利亞主教

好難
bb 個故事主要係靠物件說明為主
解得迷嚟又可以安排幾多打鬥時間

Blood borne 易玩過 dark souls 3
Bb 槍反太易 墊步用精力又少 食水快
好多boss 唔洗話突登轉裝轉武裝都會贏

Ds 盾反失敗代價太高 食水速度慢
Ds 啲boss 用一種方法打就會見到啲好難打既boss
黑龍唔用雷打到佛誕 惡魔王子用咒術r痕
無名王者唔用獵龍盾 其實算難打
如果想堂堂正正挑boss 難度Ds>Bb

bb同ds個定位都唔同啦 節奏都差好多

今晚返去重玩先

只可以話ds 玩協力(某程度上係鼓勵你玩)可以變easy mode
bb 多數都要自己打

兩者一樣相同就係唔可以驚 唔驚咁打boss就易打十倍

有冇巴打可以加friend幫下手 而家準備打蜘蛛 驚之後dlc自己打唔到

敲鐘留密碼會快d

用盾真係冇咩意思
我挑冇名王果陣係用50力build 揸玄鐵劍 唔著衫
正面同佢隻dup 劈錯一下就預左要食佢一刀
但預岩時間儲氣一野劈落佢到又好爽
羸左果下真係high 到跳起身

btw 咩叫一周目二周目

BB d boss 下下大範圍
協力只會增加難度
例如半血迷宮火狗

唔知ds有無
姐係你爆一次機可以用返隻人打第二round
愈高d快會愈厚血同高攻

有NG+

一周目或都ng就係第一次打
第二 三次就叫二 三周目或者ng+/ng++加上去

第一次玩 一周目
爆咗一次機重玩 二周目
如此類推

一樣有

有時啲npc仲難打過啲boss
E.g. 愛琳支線 該隱裝條友
血月前診所護士

想問下 裝符文果個工具點先拎到？

女巫後面間房

好似要殺左女巫boss之後，放心好易打；拿拿聲飛去打左先

準備買黎玩

巴打不如互相幫助
我打唔到雪城隻王

我而家都係個到 巴打留個tg?

不如開房 出密碼
利申 手痕

即係單挑？ sor 未試過同人一齊玩

合作set 密碼就冇限幫手嘅lv

好呀

其實雙肥魚係咪有bug?
打到一隻就死之後行左個圈會唔見左一隻
試過兩次都係咁

有冇人要幫拖，我用電鋸幫你鋸到完場

搵到了 打埋白狗同電狗 係咪得電狗後面條路行？

白狗左邊有路去墳場
另外雙巨人廣場左邊有password door

女巫過左 個password要邊度拎？

打完白狗check後面個骨頭就有password

敬畏舊神之血

想問下巴打們 見人玩千蔭 太刀果類好爽 如果要玩果類build我應該主升血質？血質對槍有冇加傷？

聽朝開機入

有得兩個一齊玩既？

識玩淨玩放血拔刀已經屈死好多人

好似係升血同技

千景難唔難用就自己試下先
因為拔刀扣血 對血瓶有一定需求
所以起手會有啲煩
血質會對應所有血加乘武器
包括千景紅刀狀態
放血者紅刃
賽門弓型態
所有槍類

90lv 以下
活力35左右
血質50
其餘自己分配

留意返
因為冇升技術關係
所有輸出只可以靠槍/血狀態
對於起手冇千景係會幾吃力
會出現物理傷得5x嘅傷害

依家升到
活力27
耐力15
力17
技術12
血5
跟住應該主升血質定耐力？
用緊聖劍

迷宮真係好悶

不如一齊打地下城

屌佢老母該隱城果班女真係好撚煩 打到好撚驚 d笑聲真係屌佢老母

呢家隻game上網仲有無人玩。。。？

如果呢隻要玩血會百幾lv
因為浪費咗點係力 同血太低
建議砍掉重練
呢隻留黎玩物理流

白色人影行過係其他線上玩家

係

咁都幾多人玩 最近特價買

無知一問，係咪直接買 the old hunter edition 就ok ?

yes

我都趁特價買左

打完聖職者之後打左幾隻BOSS都易打

一百蚊多少少就有神作玩
抵到爛

只要冷靜進攻就唔難玩

屌 上2星期3百幾買左
不過咁撚正就算

係唔係玩pvp先
唔係就唔駛理壓等啦
下下重玩好過癮咩

勞倫斯我打到想喊, 最後打死佢嗰時個人就好似矢吹丈....

星期五買左來玩

卡關卡足三日先打得死聖職者

係咪得我一個咁廢

同埋想知用鋸肉刀是咪難玩啲？

嗰陣一開始亂揀揀左鋸肉刀

有無方法可以試下斧頭？

另外想知加點有無站點加最大路

同埋武器強化有無用？

之後有得買返

係好多老鼠個到有得執斧頭

斧會易用啲，
但鋸肉刀唔差個靈活感會好爽皮
後少少搵到個道具就有得買
Ps得係鋸矛黨

咪又係狗耐力同血，冇咩所謂，唔夠點拎武器就加乜。

我用鋸肉刀加技

Btw，摺埋形態2下輕攻再撳L1變形攻，再撳L1 再摺埋攻，後面果2下對怪獸有奇效 好似係

玩呢隻唯一死多過30次係個老獵人到
次次俾佢變狼人爆seed 殺死

隻廢老點會難過其他boss

鋸肉刀先勁L1 L1

二周目屈到佢身都變唔到

鋸矛

未對話就殺左聯盟2師徒
打中佢一下就追住我打 好小器

打左三個周目

其實勞倫斯好易打
2階d招全部放完會有空檔
自己留意下就得

年半前買 仲未打得贏第一隻boss

岩岩打完白羊女
本來諗住去exchange前打完佢
但宜家應該要之後先打得完
原來之後仲有排打
唉 又要重新練手感

過到一隻boss你就會停唔到

主線黎講 第一隻係神父

會踩中lava 硬直

明明玩過晒DS 1,2,3 但玩BB都係唔係幾上手
我覺得好大程度係lock怪之後無得碌

點解咁講？
我見有得搵神父打聖職獸，咁未浪費咗囉
定係你唔當聖職獸係Main Boss

聖職者的確唔係主線
打唔打到都可以去到ending 1 & 2

打王咁好玩 冇理由skip 王

好鬼憎布袋佬

第一次俾佢打死再俾佢綁架嚇到仆街

比佢捉到勁開心
表示自己冇miss劇情

可以之後返黎打

呢個傳送係幾特別 仲要配合劇情

暗影

Call2條npc幫手麥輕輕鬆鬆搞掂

唔知個鐵面佬係npc打左佢一下 之後追住我黎打
煩得制推左佢落街

布袋佬好野黎 雙子血石

其實Bb 個閃同ds3 碌都好似差唔多效果，但bb 就速度快啲，同埋型啲

宜家識刷佢

其實魔法係點用？ 爆左都唔知點用，見d 人可以出魔法

你指bloodborne 秘法？
物品揀左用想用嘅秘法（遠古獵人骨頭，怪獸怒哮），之後正方形就得

碌好過閃，閃打大佬麻麻

追完post又想爆多次機

阿修羅閃空

玩過ds3覺得唔錯
不過都係爆左一次機就無玩 成日死

上網睇人玩bb當玩左

會唔會睇完openrice 就當食咗嘢

即係物品咁用， 要買？

唔知點解大個左就唔似細個咁可以好投入玩一隻Game
可能係無時間，可能心態唔同左，唔知呢

無限用
廢棄工廠同黑色怪物到執 唔知有冇記錯

咁屈機

我玩哩隻game玩左大半但佢framerate有時唔穩定令到我有時會頭暈
已經用緊boost mode, 佢又無pro patch, 同埋覺得佢motion blur 太勁

要消耗子彈架

有無視點靈敏度？
你教到最慢試下

I see

想問下 如果我打左羅姆先番去大教堂右邊果隻阿微達拉到 血月過後係咪入唔到惡夢邊境？

入到
唔記得係研究院樓上定樓下個門口
一邊係主線 一邊係邊境

要過左血月嘅哈拉革先入到？ 打該隱打到癲 就去左打羅姆 依家分唔到邊邊係主 副線

打該隱門口隻大肚蜘蛛都扣好少
暗影又卡

我都唔知
但打其他boss 真係死唔多過十次 最後隻boss都係兩3次就打完左

三暗影反而一take...我打拎刀果隻》火〉手拎住個台果隻

你個順序頭兩隻可以搶反 輕輕鬆鬆

想問下，打完聖職

暫時落左引水道，見到盡頭有隻好似牛噉嘅嘢

然後我唔打住，上左去再過左另一個位

去到好似墳場嘅地方，係咪就係神父？

噉引水道嗰隻係咪唔係王來？

過咗未見之村就可以

個隻只係m隻死肥豬

其實好簡單 boss 條血喺下面顯係
怪仔就係頭頂（定腳邊 太耐冇玩）

好想開個新SAVE玩

烏鴉裝都樣衰

二週目DLC先ON9

等待爆菊的豬

噉買武器係咪唔係嗰個企喺露台邊，引水道上面，第一個撞到嘅NPC?

同埋條友係有咩用

隻game冇人賣武器
所以都係靠執

獵人夢境信使有得買

突然唔記得左，打完渴血，下一站去邊？

個npc咪烏鴉女
唔好手痕打佢

大教堂右門開

返木偶果度有噴泉位賣武器

無嘢賣喎，除左血水同雞尾酒

打完下水道隻豬執左武器章先有得買

神作 同ds1 一樣咁經典
蒼白之血

爆左DS3幾次但BB買完唔敢玩

好撚驚 又唔似DS咁可以好易搵印召人幫拖

打左會點

比佢制裁

佢見你一穫打你一穫
你殺咗佢你會好開頭就拎到blade of mercy 不過你會做唔到佢個支線任 拎少咗幾個動作

岩岩第一次玩
想問下手多殺死左夢境入面工場嗰個傑爾曼會唔會有影響

冇影響

主: 神父>渴血>白羊>暗影>羅姆>古神衹>捉迷藏>奶媽>傑爾曼>月神

支: 聖職員>女巫>黑暗怪獸>洛格力斯>阿彌達拉
唔肯定有冇錯

廢棄舊工場>大教堂區三道閳

主: 神父>渴血>白羊>暗影>羅姆>古神衹>捉迷藏>奶媽>傑爾曼>月神

支: 聖職員>女巫>黑暗怪獸>洛格力斯>阿彌達拉>神之使者>月之精靈
唔肯定有冇錯

次次見到佢都斬佢

BTW我一開始以為佢係神父 心諗我都殺左你做咩仲出現

Ok唔該巴打

係咪即係夢境教堂裡面坐喺道個啊叔？

點解我見過佢一次就再見唔返佢？

Bloodborne已經白金，上個禮拜買咗Dark soul 3 ，
隻無名王者完全係bug嚟㗎

渴血唔係主線
對閘夠血 可以兩萬買鎖匙

打完渴血可以跳去舊工場再入大教堂打白羊 變咗慳返兩萬

佢唔會出返嚟
但係冇影響故事/結局

個劇情去到咁上下佢都會走

殺咗佢 只係少咁咗微量嘅情報

第二型態用魔法轟佢老母

其實新手打渴血怪獸最忌就係怕中毒，尤其第三階段
所以只要去到第三階段最少保有三支血瓶就ok
去到第三階段，唔好怕中毒，亦唔需要解毒，直接用血瓶補血，專心閃佢嘅招同不斷進攻。(不過一定唔可以俾捉到)
利申。白金

呢隻真係ps4神作，第一隻咁有衝勁玩到白金 ps4必玩之作

上火紙斬佢老母

習慣咗跳落去開閳

新手唔識求救，死之前用左三個汽油彈打boss，復活之後就冇左果個汽油彈，係咪冇得攞翻架？咁咪好難打，用哂d資源打大佬但唔小心死左就冇哂

點解殺左引水道隻死肥豬

都仲未有得買武器

同埋神父係咪就係坐升降去落去，過左橋之後嗰個位？隻game啲氣氛搞到好撚淆

就係要善用資源

鋸肉刀、鋸矛、獵人斧頭、伸縮手杖

雅南市區- 有野豬的下水道撿鋸肉刀獵人徽章

去感受下boss 嘅位置
其實bb 做boss 入口 我覺得都做得好有開戰嘅氣氛 比足心理準備玩家

屌 我唔小心用哂汽油彈打個大佬但死左啊，仲可以點打 係咪應該重玩

成日行行下見到有訊息

叫我小心偷襲，又話前面有寶

有時又有墓碑按出來，見到有紅色影行過

有無巴打可以講解下係咩來？

屌

以為打神父嘅地方

入左去先知原來係初初開始嗰陣

遇到嗰個扔石肥佬嘅地方

未見之村傳點2隻布袋佬 打撚，衝出去又俾豬撞

想問下有無人有見過呢兩隻boss

神父變左人狼咁難打，次次都避唔到，有20支血都食唔切

我覺得1周目dlc係比70-90lv去打
2周目就比90lv以上
咁樣先可以感受返一開始玩bb果種卡關上癮嘅feel
利伸我仲卡緊Maria

Bb嘅留言系統嚟
訊息係其他玩家留低嘅 有時仲睇到肢體動作
因為你入game揀咗線上遊戲 所以你會睇到

紅色影就係回放其他玩家比人G嘅情況

完晒成隻game都未見過

好似聽過有幾隻boss本身係備人cut左，但係唔知點解可以係金盃地下城到見到，但係有機會入到去會lag。

卡多幾十次摸熟佢嘅閃避方法先
再唔係就圍住樓梯旁嗰舊建築，卡住佢嚟打。

有冇巴打可以講下 點解勞倫斯身為第一主教 但個樣會係聖職員野獸？係同路德維希一樣原因定係佢本體係咁？

睇清楚啲攻擊再槍反，神父有硬直已經算易打

變成咁的，原因唔記得了；dlc 有本尊打

之前我10x lv入去卡勞倫斯卡好耐
其他還可以

因為血療

勞倫斯係太深迷研究
路德維希係殺太多人

兩者都係接受太多「神」嘅血

ds我長期雙持/渣盾
但bb我除左boss戰外其他時間左手都係用火把

上星期買完game就爆肝玩
感覺大部份boss你愈驚佢就愈難打

雅南淪陷就係因為勞倫斯研究科斯既血
勞倫斯 威廉 杰爾曼 呢3友就係最早期既搞屎棍

咦，睇到其他巴打講完，我誤會左以為講白羊女 dlc 有本尊打既係白羊女唔係勞倫斯

唔槍反

唔渣手把睇唔到路
最多打獵人果陣先換番把槍出黎

我都咁覺得
打完DS打BB感覺最大分別係BB既王
你越9縮越難打 反而你衝入去近身劈/ 圍住佢轉
仲容易避過一味向後走
越唔淆越易打
怯你就卡一世

Ds玩法+咒到尾

小女孩支線會拎到個音樂盒
用左可以令神父原地暈兩秒左右
但最多用兩次 用第三次會強制令神父入P3

救個女仔 會比個音樂盒你
擺落道具度 一變人狼就用

唔好用啦
堂堂正正劈死佢先係真男人
練到技術之餘成功感更大
除非你真係卡到想棄驚啦

冇話真唔真男人嘅。。。
咁用道具 光彈 火/電紙 個d 都係提高效率姐

佢竟然比得你去解支線 點解唔試下用呢

岩岩打完神父 有無新手一齊玩？

建議頭幾次可以唔飲水 睇下隻王D招先
要farm水真係好痛苦

神父 我都係屈牆屈樹用大斧轉死佢

支線仲有隻宇宙之女

神父打左5次過左

開頭卡墳墓好快打到佢變狼人

變左狼人之後唯有係噉走

博佢咁上下走埋來出R2打佢

轉多幾下斧頭佢就死了

但小女孩支線係咩來？

第一次我鳩斬 食哂血瓶打 個陣驚到仆街終於打死 變左身係咁跳黎跳去 第二次過左半年重玩 勁冷靜用槍反反死 打該隱城王又係 第一次打又係用哂血瓶卡左半朝先打贏 第二次重玩一次用槍反就打贏 你一怯隻王就有排卡 打得最耐係路德維希 卡左兩日先打得贏 路德維希真係好難打

係堂堂正正就唔好升lv 裸跑 speed run

小女孩支線 你拎番個紅寶石扣針比佢 佢會出門口搵老豆 其實神父係佢老豆 之你再去下水道斬殺隻豬 就會跌舊小女孩身上既野出黎 代表佢比隻豬食左 就係咁

照返個lv打 叫堂堂正正
1lv 裸跑 0hit 果啲 叫神人

YouTube 有人空裝用拳打路德維希打左7個鐘

爆左機成年 但dlc未掂過
最近玩返去到打路德維希嚇到仆街
依家仲未有膽打

0hit果啲都好勁
好似啲武林高手係到撚狗咁

0 hit dlc 果幾隻 真係CLS

未變身 卡墓碑 旋風斧
變左身 卡樹 旋風斧

渴血係支線，可以唔打。開大門正規路線係比錢買道具開。打是但一隻支線(渴血／女巫，排名不分先後)可以兜治療教會條路過去唔駛錢開。

白羊都可以skip

女巫條路都要過閘呀

啊係。但入治療教會可以唔使打渴血。

個Bug我記得Fix左好耐了。

一手碟都唔洗三百

打到+5以上就唔易打

你講緊個隻係咪路德維希。勞倫斯係著火版聖職員野獸，二階無左下半身

三階勞倫斯最煩係中一下就會連死
二階仲係有腳企架

但其實遠攻打幾易打。埋身先有威脅。隻野追人又慢

120 lv打緊迷宮女王個獎杯

二周目我連白羊都打唔贏

英國巴聖誕假玩多次bb
見特價買埋dlc
本身有隻英文版 但英文差睇唔明個故事
買返隻中文重玩

其實中文版唔睇解說都係好難睇得明個故事講乜

睇完個post手痕拎出黎玩 剛剛打完二周神父

二週目 俾布袋佬一下秒

好彩psn仲有個一週目既save可以load返玩dlc
二週目dlc我自問無咁既實力

仲有升lv個防禦上到255就唔會再加既？

你指嘅係著火嗰隻?

我用哂d血瓶打大佬跟住死左，而家重生後得翻三個，可以點樣打？
利申仲係第一關

打卒仔刷血瓶

第1個捷徑出口有2隻狼，唔好隻抽，落返樓梯口屈撚死佢，每隻3支，入面間屋有幾隻人有時都跌

打大舊佬多數有2支

刷血瓶 我條路線係咁 (可能同youtube 教學一樣）

聖職者傳點出
打一肥仔 + 兩狼人
入屋
落樓右出落樓梯清兩肥仔
再喺著燈間房出面個傳點走人

沿路全清應該一轉有10零支水

你咁聽更加手痕打佢
佢條仆街都幾厚血係個到推撚咗佢街都未死得，好彩可以再引多次佢上去再打佢落街食屎啦屎忽鬼新手都贏你呀

100lv二週目俾白羊女一下秒 有冇人幫拖

使用道具個共嗚鐘會call邊個幫手

小共鳴鐘=其他玩家
但用錯符文會變pvp

砍掉重練啦

路德維希第一階輕鬆無傷

冇fd玩咪冇用

係 佢所有npc對話 甚至武器啲解說都講緊成個故事 你要睇哂所有野再拼圖咁理解成個故事
上youtube睇解說啦 有哂片又詳盡
好過自己搵

係我第一隻hardcore game,一玩就愛上高難度,之後玩全部單機game都係較最高難度

一玩bloodborne就覺得巫師3個故事真係差幾皮

論埋氣氛、成就感

BB真係無得彈

搞掂 換返鋸矛ko白羊，鋸矛對大型怪真係勁好力

點樣刷雞尾酒同升級武器嘅石？

No password = worldwide
With password = friend only/with same password

精石蟲/布袋佬/狼 都有石塊

精石蟲同布袋佬係咩來

個鎚無石改呀，打佢野野扣百幾

精石蟲係咁一個波咁 喺地下爬嚟爬去嗰啲?
布袋佬麥布袋佬 好難再解釋嫁喎
拎住布袋嘅巨人

係呀
原來勞倫斯有2階
我對佢既印象就係 冇左對腳
on99咁拍地追人
因為我見好多人都唔識打呢個形態

反而bb最難打我覺得係 路德之後科斯

亞彌達拉真係好撚嘔心
一隻都算啦 血月之後未見之村無處不在
屌你

月光劍先係最型棍子
諗翻之前係迷宮刷三肥，拎住把月光劍下下吉落去扣2000爽到震

迷宮/任何揸槍佬

我樓上刷盤水路線
黑屋入面 一次10粒

或者十字制向上按一下
用血換5子彈

有符文好似可以加子彈？

係因為鋸系武器打大型怪獸有1.2倍加成。鋸矛係其中一把

刷子彈不如刷迴響去買有效率好多。

刷血瓶時順手拎埋

係增加最大攜帶量

係咪唔可以好似dark souls咁連線嗰陣，放低d嘢俾其他人？

兩隻我都好鍾意
但唔覺得witcher3差幾皮
各自既故事氣氛都造得好好
witcher更加係有小說做background
以世界觀規模同content量黎計witcher>bb
blood & wine更加係史上最正dlc
bb優勝在於soul系列自成一派+無得輸既combat system
地圖設計 環境氣氛

其實簡單黎講一隻RPG KING一隻ACTION KING
蘋果同橙好難話邊個好啲
純粹計故事
我覺得witcher個底厚啲 始終佢係劇情主導
並且有大量支線劇情back up
bb就戰鬥為主 劇情都係道具或對白之間零零星星帶出
故事 witcher>bb

發瘋既獵人

玩雙刀囉 又勁又型

唔打迷宮有冇地方可以拎2X%既物攻石? 我見youtube speed run啲人好似有執，勁大力

DLC 孤兒 隔離 有兩隻紅姑娘 可以打到咀咒寶石

感覺上，巫師無嗰種壓迫感，嗰種令你好想玩落去嘅感覺，雖然好多人話內容豐富，大量支線，但我反而覺得係太多，搞到後期無咩心機玩，始終代入感唔夠強

same 逼自己玩左幾次都無乜興趣

要比應該攞ds比，始終ds故事世界觀強過bb好多

bb最大敗筆就係要刷寶石

去得刷個陣都完game

所以唔刷都完到game

有成3集咁多當然強
如果bb都有3集

但ds1係最經典 最好玩
bb 之後既續集都好難超越

22.3%

夠晒用啦，又唔洗玩pvp
洗鬼刷到27%

想想問教堂區

呢隻野係咩黎？

睇背境同怪 應該係舊雅南

渴血獸

人地問咩黎

我唔知丫嘛

我仲以為血月後會放番落黎打

想問下操作，血水同子彈隔離有個自訂嘅消耗品，我可以按咩掣使用佢？

有無人會用個大車輪 ？

正方

打撚 上樓上可以燒鳩佢

忍唔住重玩左，渴血都要死返幾次先過到

一週目果時太驚，渴血同白羊都叫幫拖，二週目唔撚驚solo過左

重玩返個壓迫力都仲係好強，可能我戴耳機玩，聽住d怪係背後鳩叫真心寒一寒

叫怪失驚無神鳩叫真係好得人驚

cut左既content
無記錯好似係moon presence既draft黎

第一次打堆女人真係屌佢老母 又9叫又快

俾佢地三連斬斬死左好多次

仲有匿埋牆邊陰人果啲

班女人同瑪莉亞班手下比 真係易到爆

呢隻驚小怪勁過王

琴晚先白金

最強卒仔布袋佬
連環拳穿心腳
dlc啲獵人卒都無佢咁勁

陰濕輪椅阿伯

呢個真，大招一下秒，拳腳招一下貧血

大教堂有度門仔通去禁忌森林，要打完白羊先開，但又毫無提示 究竟唔睇攻略果啲，打完白羊點聯想到度門仔

靈視=敵人lv?
我打暗影中蠟燭佬吹一下就得番一滴血

我都係見到句密碼option先知關事

可能開荒者都係見冇路周圍行先撞到

靈視好似影響d招會唔同 唔關lv事

7

路德維希拎起月光劍果下幾熱血
有一刻覺得自己係壞人佢先係正義嘅主角

佢係正義呀
佢教會獵人嚟架 你依個卑鄙嘅外鄉人

笑左

第一次玩睇攻略先識行

我第二週目都唔記得 打完白羊去打巫婆，跟住諗住去未見之村，去到俾阿彌達拉鍊死左先記得要去禁忌森林拎野，但又唔記得點去

我係未打白羊女就去左門度 先知要pw 入唔到去
打完白羊返去就開到了
利申我係啲行哂成個地圖先會打大佬既人

吸腦怪恐怖過大腦女人好多

其實有提示
我記得大教堂廣場d燈塔咁既野上面,地下有張紙仔寫住暗號係大教堂深處,定唔知咩野暗號係不能說的咒語之類
你殺完主教之後條片其中一句就有提到個暗號

我都係,有強迫症要地毯式行哂全部路先打boss/開新路

除左禁忌森林之外

俾佢吸完一次，起返身啪水，即刻俾佢掟個圈過黎郁唔到，吸第2次GG

行到頭都暈

唯一睇攻略既地方就係血族女王 唔睇根本冇可能會知 個招待狀待係咁樣用 個道具描述好似只係講左有呢個地方 但冇講係由邊度去
聖歌團都搵左好耐先上到去

懼怕舊神之血

血族女王 可能係支線 唔阻你爆機 所以無乜講

其實有一對門 我一直都開唔到

大教堂區 鐵閘條樓梯向下行 打完兩隻肥仔 後面再加 鏈球
打行前少少有個位落去 行到盡左手邊有隻門
一直都唔知點開鎖

果度門係通去聖職者怪獸後面度門
證據係你係門口度放金幣再"行"去另一邊,就會見到度門閃緊光
但似乎冇方法開到度門

一開頭啲人仲估會係DLC 度開放
但一直以黎都冇

原來如此

想買想問
直接買old hunter edition 就有晒

雅南中部去巨大橋樑中間間屋個輪椅佬隔離個書櫃有話舊雅南被人分隔左應該就係指呢道門

早腸

白金路過
見到個post好想開返黎玩

超大腦怪係最恐怖

早腸仲有冇轉G

玩啦 我都重玩緊 岩岩1 take 白羊主教

啲怪其實有無官方名？

舊雅南好多好似信眾嗰啲係咩來

有啲大隻啲有啲細粒啲

乜撚攻略都冇睇終於卡完阿梅利亞主教
雖然好慢但真係好撚正

有冇人可以幫下我點搵妓女條臍帶
去佢屋企又冇人 下水道又唔見

主教係成隻game加dlc最鍾意嘅boss

殺左隻雞先有

我都想 不過邊度都唔見人

墓場行上教堂區果條路

如果去完禁忌森林拎左果，

重生古神同蜘蛛 先後次序有冇影響？

羅姆會入血月
會令乜啲支線之後做唔到
古神幾時打都得

要開大教堂區同紅衫女講野
再去揾妓女叫佢過黎大教堂區
應該打到捉衣因/奶媽 佢就會落下水道
跟住斬死佢

有 巴哈有得睇

好似打咗白羊就會趕你走
死都唔跟你去教堂

原來係鳶一

但佢4lv中火彈都扣咁少

渴血點打

打極都俾佢抓死

惡夢邊境屌你老味

垃圾多眼狂暴怪食屎狗

痴線乜撚野黎

果陣去打奶媽
俾奶媽前果d多眼豬嚇到發惡夢

仲要死左佢食左你堆血仲恐怖，隻隻眼發光

我到卡左好耐
但一痴身打就即過

槍反多幾次就識

二週目 血月前走去搵約瑟夫卡 咁能正既 不過都幾抽得

兩個人黎 真果個已經變左......

賤婦
如果攞臍帶支線

咁血月後典床典蓆果個係堅定流果個？

痴身打 佢一起手就向佢起手果邊格甩底滾過去

果個已經唔係一開始會比藥果你果個了
中期真嘅已經

仆街好彩有4條臍帶 唔記得佢有

就算你冇送人去診所,你後期經後門入去果陣,係二樓度門後面都會搵到一隻外星人
殺左佢會跌約瑟夫卡既血袋
所以推測三樓果個其實係假扮護士
真果個已經比假既改造左做外星人

早腸爆機未
我仲打緊三傻

差孤兒同尾王就爆機 依家打緊金杯

白金要打迷宮 不了

聖歌團果班畜生 簡直滅絕人性

呢個bugfix左未

好似未

痴身打正解 圍住佢轉 要留意體力
落火紙烤熟佢更佳

第一階段呢招得嘅，佢舉手掃完之後打佢一下

但到左第二階段

佢就開始連擊，打中又中毒

都唔知避左先定係食解藥先

宜家解藥又用哂，NPC都出左兩次

都係打到佢一半血左右就瓜柴

同埋我用斧，係咪喪加力量就可以？

白金果刻好有成功感

行申白金左

bloodborne白金都算易

唔夠打 試下屈最入面個墓 玩氹氹轉

再唔得咪用雞血酒

已買 等卡關

係咪即係可以用靈視買嗰啲？

扔去牆角？

同埋如果用哂啲靈視又卡關

係咪要砍掉重練

刷下血瓶咪得

用埋雞血酒都死真係幫唔到你

根本呢d item只係係你差少少殺到隻boss先有用
冇技術比幾多你丟都冇用

係半血迷宮玩得耐 但好正

槍反係你既好朋友
練好槍反pve已經贏左8成

唔會架其實，第二第三階段都可以靠轉贏
只係要有耐性，等佢硬直再打。比佢上到毒就會超危險

半血迷宮個感覺超正
但我係咁要刷血瓶

用雞尾酒已經係企係到比你任打SM架啦喎

twitch 有個人live 緊ng+147

全程都係咁打
避左第一下佢右手之後幾下都唔會打中你
係p3埋身有毒氣煩少少
可以用火紙快d打死佢/氣油彈丟死佢

Ds3有人ng700,一刀斬死大佬

dlc山洞入面果隻渴血獸

個隻易打好多喎

孤兒仔槍反啲timing難捉到呢

屈牆
又黑，屈光

仆街打完該穩 係女王果度行太快 比佢話無禮 下跪都冇用 可以點算 我想買千蔭阿屌

唔行斜路個邊 跳入去 邊引佢出獵人位 加清其他卒仔

點會呀
可以跪返嚟講嘢

下跪唔係動作黎
你要企出少少禁O掣

我 果次係2打，搵個朋友攞火把我打

等我禁動作禁左幾分鐘 終於拎到千蔭

攞完即刻搵人車死佢啦咁串

車死佢再救返生佢

果隻雜魚黎
DLC第一道牆係路德維希

Aah, you were at my side, all along.
My true mentor,
My guiding moonlight…

好熱血

屌，hi 宗介

第一次打到想扔手制

咪係 ON99

用雞尾酒引開佢，然後背刺佢

乜真係咁少人知咩
我見YouTube 一堆講呢啲 話迷宮入code係人都入到去
不過仲未得閒試

半血迷宮最緊要唔好急。
特別係打火狗，Miss一次即死。

唔好意思，請問code係點入

宇宙之女有咩方法打佢？次次全身車埋黎都避唔到

終於打贏左渴血，全程只係食血水

原來換套防毒高啲嘅裝差咁遠

一換即刻打贏

lock左既話左右step完要拉隻人向後行一步,咁就避到

試左 佢飛起車果下 我step兩下再後都係比佢屌屎忽 打左成晚打到癲

唔怪得會cut 隻boss廢到咁 似ds2啲boss一樣廢

點解失落月光劍會勁過普通版
d石唔係一樣數值咋咩

反而應該係cut左先咁廢
正常呢種boss應該有其他phase 而且個模組好似未整完咁

埋身圍住佢轉圈狂斬 上電紙 啪力丸

有咩點法咩武器都玩得勁
血質流玩血刀 轉用其他武器又有啲廢

咁要加點配置黎做乜鳩

大家邊度刷迥響?

利申:宜家血月後

奶媽果關 過完鳥籠頭 直沖上去拉d 雅南暗影同d 豬打

去迷宮刷

迷宮點連線

我上網搵d碑文諗住執下怪異武器點知一個碑文都入唔到

全部加爆佢
就咩都勁

力量技術流

未開過相關金杯當然入唔到

500k一局一分鐘

寶石插頭問題

原版係 放射石x2 三角石x1
放射石最多加19.5%
失落版可以放粒衰弱石代替
可以去到21.5%

PvE撚表示果少少求鳩其啦

主線石已經夠去到Ng 7+

我都連唔到，已經係上線，但共鳴小鐘使用唔到。。help

一開始冇搵烏鴉姐
打左渴血怪獸返去就唔見左
依家血月左，下水道同大教堂區都唔見佢
有冇人知點搵到佢

想拎慈悲之刃

曼希斯惡夢要點入？去完教學大樓開門好似去左惡夢邊境 打完惡夢邊境又冇位去

追完post重玩，以前打到一半棄左
有DS3經驗依家又覺得唔算好難玩

血月完過未見之村再入教學大樓二樓

正常 bb用氣少好多 boss又易打

伊兹外星人

去返教學大樓再去

大教堂 應該會同你打

要開到三寶伊乎爾始源杯先入到

迷宮照搖小共鳴/召喚
留意返自己會唔會踩住咗啲咩垃圾/機關
Boss 房/迷宮入口係召唔到

去到大教堂冇事發生

DS3好難玩
利申：玩完bb

三寶伊乎爾之後就全部入到？

DS2 唔夠DS2難玩

你會發覺有一堆會追住你 而且佢地會追你9條街直到你死為止

瑪麗亞出面d腦怪

屌 卡左成粒鐘路德維希

成堆怪是但一隻都可以一刀斬死你 其實近戰都還好
遠攻放魔法射箭 果啲卒仔 你真係打到跪係度喊

DLC真係屌老母

迷宮D王真係痴線
羅倫城果兩隻狼人迫到我食埋最後一支水先贏到,仲要全程係偷一下刀就即刻碌開既打法

有無巴打知點樣觸發到maria個visceral attack
好想試下俾佢攬死

琴晚卡左宇宙之女成晚 今日打到佢殘血 上骨灰 伊符林射到佢不要不要 好撚爽

電紙怪獸丸 鋸矛 瘋狂l1

去金杯再同佢玩下

冇升到鋸矛阿 淨係有用聖劍同千蔭 千蔭真係好爽 切菜咁切 不過諗緊點用千蔭打路德維希 難到仆街

金杯唔知玩唔玩 見到又要入code又盛 好似好亂好煩

長期血刃狀態

點打
未贏過金杯版宇宙之女
Youtube d 19片下下引到佢出頭搥
我企前面不論長中短距離佢都係出前衝
前衝有無得避？
次次橫移都走唔切比佢d觸手hi中、秒

係咪咩祭壇嗰關

有冇人都係玩開嗜血者

最撚on9 係補血要企停停係度飲原素瓶
唔可以郁

我指Ludwig 要長用血刃 會打得好啲
宇宙之女就係佢兩腿中間鳩斬

如果主線嗰隻 直頭可以斬到佢冇得郁

琴晚打到教學樓有張note寫
威廉大師是對的 要殺神
但好似唔覺眼有線索話佢地有做過野
係咪太遲 個個已經中晒伏變晒魷魚

起碼都要玩到3週目先試得哂d野

啱啱拎左雷霆，係咪垃圾來

BB冇一把嘢係垃圾

真 btw有冇人玩阿微達拉之臂 好像幾正

長開血刃每秒扣幾多血？我見有粒石回2血 但唔知每秒定點

第一階段1支血瓶都夠
3粒血質石啦

唔知邊度執 依家dlc打到路德維希 主線打到曼希斯

我唔識用，感覺每下攻擊力比較少

同埋聖劍值唔值得畀兩萬買？

玩開斧

易上手
我用到白金

配點會唔會好唔同？

你升開力量咁雷緊係唔勁啦

力量就玩電鋸啦 鋸到啲王長期跪低

其實鋸肉刀先真係神武

如果全部bb武器落係ds度 一定係最top嗰堆

爆機武器我用聖劍
DLC就係支釘矛

二週目用洛陽 R1變形型能到

把聖劍真係好撚高輸出

用完唔想用斧

緊係,簡單易用又大力，仲有兩個mode打唔同類型敵人

拎到既
但你無左佢個屈機符文

我覺得千蔭仲勁，居合斬又快又大力又型

隻game連線整方便d就好
長期用小共鳴鐘都搵唔到人

點收人共嗚請求

有人搖召喚鐘
你搖小共鳴
係附近就會連到
不過兩個lv唔可以差太多

咁撚難玩
一死就由頭黎過?
一開始d火堆卒仔都未打死哂就死左
又要由頭打過

你當無雙咁玩 一定難玩架
要一隻一隻咁引嚟殺

新入坑既朋友

係咪一定要到佢save point 先有得save?
冇得自已save?

難玩到仆街
可能第一次玩歐美rpg

死左只會係最近既check point重生

autosave
好似冇savepoint

你唔玩個陣
只要正常用option quit game 就會save

日廠架wor

最鐘意雪城

ds 同bb 既共通點就係都要開捷徑 開完每次死左都可以好快去番王點 如果你未開到每次一死又有排行

第一章個boss狼女卡左好耐 睇攻略話有野可以阻佢補血，係邊到搵？

見到幻影先召應該成功率高d

大教堂 開咗shortcut 個邊樓梯（即係烏鴉姐）個邊個d屋頂

麻痺霧有得執 塔頂

白羊直接火紙車仲簡單啦

果時打完禁忌森林先打佢 聖劍用火焰寶石斬撚到佢血都回唔到

Ds2唔係㗎 要由頭行到尾冇shortcut 光門前會有一堆守住 入門冇無敵時間

終於都知點開碑文
伊茲第一個迷宮如果要入人地d碑文要買個惡兆伊茲先得

禁忌森林隻變身狼人咁能難打既

槍反

有沒睇過歌劇
卡門

打大佬前已經比人打刧左成項血

扣血叫好 係咁死先慘 每死一次又冇緊啲血 所以話bb算好易玩 除左冇咗錢就冇其他懲罰

麻痹霧

留意返係較咗本地定全球

打聖職死左幾十次

神父又十次

渴血又幾十次

今日買左把聖劍

打女巫剩係食十支血水就打死左

係咪把劍太屈機

係 d動作太好用

玩完聖劍會變弱智 唔識玩其他武器

入dlc衝去拎oreo，成隻game變easy mode

係阿梅太易打 反應遲鈍

新手恩物 把野又長又快攻又唔低

等佢跳過黎閃右邊 斬佢左手已經夠做

我完全無理

碌左入佢腳邊喪打佢

打點極高
L2 狂打頭好快就可以掐爆佢

咁撚難玩

卡緊金杯既半血狼人同亞咩達拉 完全係痴撚線

得40LV入去係咪玩命

點speedrun 光門前成隻高血高攻企係度 衝入門又俾佢打返出嚟

試下玩下 玩到講粗口

係大佬門比人斬撚死係基本
個地形仲要唔容許你走 一係跌死一係比怪圍死
生死時速

新手把鋸肉刀打boss都好爽
次次開紙再入佢中路鳩斬就贏
好似設計到你淆就死撚硬
勇d衝入去反而無事

之前30lv 用慈悲之刃打白羊女 難打到 把野點勁多技術先高攻

so fucking true

bb係想你主動進攻 反正你斬佢又有得補返血

熔鐵城每次都要清場先打大佬
阿馬那祭壇啲法師係咁射追蹤波 地下又有水跑唔到 行行下又跌落坑
飲水翻滾又慢 根本要你死

我屌柒佢老母個阿馬那祭壇所有法師死全家
當係熔鐵城已經覺得難玩, 之後仲黎個阿馬那祭壇(先後次序真係唔記得)

玩ds2係阿馬那祭壇為左唔打小怪跑去打王應該死左50次左右

btw, ds1 幾時移植去ps4...我想玩返ds1既dlc...仲爭呢隻既dlc, 就玩齊曬所有bb ds系列

有冇人教下可以點打半血詛咒既狼人
已經用最保守既方法引佢出招再碌入去佢右邊斬一下即刻退
但成日比佢用向前伸長隻左手果招偷到血
同埋已經試過用毒刀打法,不過個場太細仲衰過我就咁打

王大錘果度仲有兩隻肥仔守門
仲有隻卒敲鐘召喚魔法怪

我玩黑溪湖已經玩撚到燥 一中毒真係等死
啲血扣得超快 你飲水補血果幾秒已經夠毒死你
其實影子森林果度已經燥燥地 玩到去馬那壇 死左n 次就棄左game

狼人係邊隻
印象中詛咒金杯得3層
人型果隻可以無限槍反
另外2層boss一中一下就俾佢炒

好似叫令人憎惡的怪獸定唔知咩野
同禁忌森林個狼人npc一樣樣

新手卡左係神父個boss到係咪太垃圾

毒刀已經最易打

當交學費練槍反
再唔得就卡墳打/上樓梯打

岩岩入坑 有冇巴打同我做心理輔導。太易死 一死又要係checkpoint 重新黎過 勁灰

毒刀流再兜大圈走

開shortcut

佢一變身就唔夠打

變身前槍反
變身後就睇準用汽油彈
咁就好易打

好辛苦衝到去打王 但隻王廢嘅

或者拎音樂盒屈佢

Ds2啲毒痴撚線倒水咁 黑溪湖根本逼你中毒 影子森林係咪打透明人嗰度

啲透明人 你係打佢唔到 只有佢斬你
我唔知有冇道具可以用黎打佢地
但我只係on99 咁係一偏全白色世界度 狂跑
諗起都覺得痴線

神父係新人殺手黎 你熟左就輕鬆打
識槍反易打幾倍

練eq ,越急越死得快

岩岩開始玩

變左身碌去佢後面搵機會打佢就得 佢爬地下唔會360度轉身

見咁多人玩 想開番黎重玩 用封面武器鋸肉刀打埋dlc 未試過用鋸肉刀

今晩試試

咩係音樂盒

淨係聖職者都卡左兩個鐘
睇post 先知有槍反呢樣野
今晚返去搵細怪試下先

雅南d屋如果門口有燈，可以同屋入面d人傾偈，有d有劇情的
神父就係同其中一間屋有關，自己摸索下

好好珍惜新手時期

我都係 跑到去下個營火 btw dlc好玩返少少 起碼個地圖有返ds1 feel

Bb speed run好流暢 避開敵人狂跑搵路啦

上網search下就知
有音樂盒真係無乜難度

呢樣真

第一次玩惡夢邊緣玩到想掟手制

一開始唔識打隻大頭怪B

speed run入去拎 好易

識跑唔會比怪打到

路德維希前少少就拎到，基本上唔洗打怪

巴打都算有心機 玩得爆 ds2
ds1真係好正 ds1>bb>>ds3>>>>>>>>>>>>>∞ds2

oreo都好型棍

最型係洛陽

比瑪利亞用先型

Ds2又至於衰晒 雙持幾好玩 又有暗術玩

住宅裡面啲人有咩用？

每次都對家鬧

同埋我拎左隻金杯，係咪可以去墳頭入迷宮打？

有啲可以送去教堂避難／解任務。有關鍵道具影響隱藏結局。
金杯可以放去夢入面個墳墓開迷宮打。

食三條第三臍帶打傑爾曼之後可以打埋月神睇隱藏結局。
(唔食無得打月神)
遊戲入面有4條第三臍帶，其中一條就係要帶其中一間屋既NPC(妓女)去教堂避難。

[臭雞隻BB]個妓女咪其中一個住宅裡面啲人囉....
(一開波係間屋入面)，小女孩都係在其中一個住宅裡面啲人，有任務可以做(拿血寶石，音樂盒同信使道具)

無講關金杯事。我見有問到係咪可以打金杯就順便答埋。

污穢迷宮係重覆,其他唔係

地下城有部份boss係地城獨有

愈深深度愈難打 同刷裝刷石

金杯有部份Boss係本篇見唔到。
同埋金杯會刷到本篇刷唔到既強力血寶石／符文／唔同插槽既武器。

食哂3條就有第3個結局
唔關金杯事
金杯只係用黎開獎杯、刷lv同自虐，其實唔多好玩，只係有多幾隻boss玩下

結果隻狼人一刀刀慢慢同佢斬就過左
不過隻野入到P3真係癲撚左

咁易比你認到位就唔叫迷宮

想白金咪玩埋迷宮
有d怪同boss係迷宮獨有
係半血迷宮會難d
除左隻電獸同宇宙女之外, 我覺得羅倫斯同孤兒仲難

臍帶到寫1/1 仲以為一條就夠

教學院咪有memo寫咗要幾多條

未入教學院但開哂診所門

如果你去睇物品描述你會發現每條都唔同。所以係1/1

我記得打隻會打到不斷流血果隻野打到爆曬粗

卡緊勞倫斯dklm
全身火防裝都頂唔住
駛唔撚駛咁高攻

想一周目白金唔好食住

第二階段，去佢前面拉遠距離，等佢出技有硬直先打

用電紙輕鬆好多

拎太刀果個？ 見佢開血刃mode 就跑去門口 由佢自己流血

鋸肉刀啦 輕鬆屠宰

呢招唔work好耐啦
用雙持聖劍打會好打好多

好睇唔好食
雙刀有d慢
又沒瑪莉亞招大絕

屈R2易到
佢血都回唔到

早幾日先用完呢招補幾下毒刀收工

血月前俾教堂右邊阿彌達拉捉去教學大樓，唔記得左血月後既未見之村點去？

打完蜘蛛會自動傳送去。

玩到未見之村又難左咁多既

因為除咗敲鐘女人 全部都會重生
同埋痛少少姐 d卒咪又係嗰兩三招

啲怪都好厚血，跑跑下去左Boss區

隻boss仲易打

打死女人先就變返薄血。

卑劣的女人。

當心女人
因此 不需同情女人。

進度打到自己屋企火燭

搵唔到隻烏鴉女獵人 要殺佢拎佢武器

2週目2次過左雅南三傻 1週目果時驚到搵npc

大教堂喎

去過打神父位 冇
打白羊個大教堂 冇

冇玩一排再玩返，主線唔難過，去到DLC啲緊張感返晒嚟

想問你地DLC守住教堂嗰隻肥斧頭佬你地點打，我通常避咗就算。

槍反
旁門左道 入去教堂背刺佢

點解去左陰森小巷殺左兩隻巫婆boss之後

大教堂區啲巨人全部好似瞓緊教噉唔再走來走去？

留名 玩到未見之村

仁王白金左但都覺得Bloodborne 真難玩
仁王有得刷裝而且d路又無咁亂，氣氛又無咁恐怖

Bloodborne 真心每行一步都好q緊張

你上網睇下攻略，一個一個位搵下啦

打dlc 真係想死

你要殺佢一開波就殺得啦

隻BOSS 9斬就贏
斬個肚好快失衡
之後斬頭就可以掐佢

入去山洞拎機槍打個hunter打到想死

最後用藍色靈藥去佢後面插死佢

呢隻野好難槍反

睇到個POST 即刻開番隻GAME玩
BB 真係玩極唔厭

成隻驚血質武係咪得千蔭 放血者 同伊符林？
如果我將落葉加血質關連性寶石可唔可以變血質武

用伊碧塔斯預兆瘋狂打斷佢

如果大家對bloodborne故事有興趣 可以去youtube睇下阿東既故事解說 佢解釋得幾好同幾詳盡

岩岩開始打DLC
200lv恰佢地

仁王依d無雙game 點同bb 比

賽門弓狀態

落葉裝血寶石 係會令到把野變咗血質行先
但因為佢冇血補正 會好低攻

派粒膠又唔講嘢

升到秘法99之後覺得同50既分別唔大

我覺得阿東條BB片只係順序講哂成個故事,根本冇講解到任何野
反而DS果D片整得有心機好多

你用秘法道具就覺得有分別。
武器上50同99只係差15%攻，所以通常升到50就算。
但秘法道具唔受呢個加成影響會一直升上去。
如果你純用月光大劍之類梗係分別唔大。

裝左血質關聯性係會令到把武食血質，但你只會哂左佢原本個技術補正同一個血寶石位。
不如直接拿千蔭或者放血者玩仲好。
理論上所有槍都係食血質既，不過一般血質流只會玩伊芺琳／弓刃。因為得呢二把最高傷。

唔怪得刀斧手明顯feel到高攻左,但把月光劍好似冇咩分別

中意用聖劍，有時又有斧

唸住活力30，耐力20，力/技各50

巴打點睇

純升力好過啦

唔係話過左50會打折

定係因為純升力，兩把武器都受惠

升技嘅話斧唔會受惠

升多啲氣好過 斬完完場

一週目玩開斧力量加到3X，二週目玩技 無得洗點

岩岩開始二週目, 但一週未過DLC就爆左 好驚二週玩DLC玩到灰

升高d lv

咁可能我記錯左
不過當了解下個大綱都好

唔係既,如果剩係故事流程解說既話佢係講得幾好
但只限故事流程

都百鳩幾lv
唔差在活力35/40
耐力22/26

唔升lv先有挑戰性

2015 game仲討論咁激烈

升高都係死

有無人話比我知2週目隻路德維希點打，卡左半年

同一週目打法一樣
d招又冇唔同 係痛d 厚血d
你把嘢上到+10 冇加錯點數都唔難打

隻game高質就會

話說琴晚終於成功去到背刺兩隻獵人有32萬魂果個地方
但瘋狂比同一個日文拼音既人入侵,奇在佢次次入侵完唔係即刻走場就無啦啦死左

唔洗驚
一定灰

重玩啦一齊

殺你都廢事

一鋪500k 快d

二週目緊

邊到黎
殺2隻有咁多
幾週目

去到DLC ,深度5迷宮，二週目已經唔係level問題，係逼你練技術來打

邊度？
我淨係識打伊茲杯小外星人
一隻七千幾

全貢品羅倫城聖杯地牢第二層,幾多週目都係兩隻加埋32萬

btw邊隻有50萬

其實果個位一行出去就話有惡兆鐘既聲音係咩意思
果張地圖特別易比人入侵?

2週目係打無雙喎 起碼3週目打後先開始難打

會有個女既粉腸無限召細怪打你

入面有個搖鐘女人，唔殺佢就算你無搖惡兆鐘人地都可以入侵你。
記得每個惡夢都會有至少一隻。固定位，慢慢找。

嗰啲係未見之村既小怪...唔係惡兆鐘

我記得關劇情事,D怪會唔同左位同埋巨人會訓教

其實有無巴打玩怪獸爪

R1到手軟

爽?
我見輸出好撚高

但都好易死，獸化會降防

二週目難度提升幅度低

幾過癮 但會獸化

係打完白羊就會瞓覺

玩緊二周目
開緊無雙咁

安符文再食怪獸丸
勁到
但真係好易死

點解會瞓覺？我見啲怪都少左

金杯啲貢品有咩用

打完白羊場景會變左夜晚
打完羅姆場景會變血月

隻game咁舊都推到爆post
重玩幾多次都咁好玩

有d迷宮要貢品先開到

你班友搞到我又down返嚟玩

牛唔飲水

抵玩啦需家特價

好耐之前拍既
500k局其實唔難

但布袋佬唔瞓覺

成日俾佢一下打到就死

有沒code

雙持斧r2轉2野非死即殘

屌柒你都費事

係咪連補正A B C D E都唔識睇

定加減乘除都唔識計

卡勞倫斯